一段感情有第3個人介入係咪就會變得唔純粹？

得閒會上下台灣嘅討論區
成日都會見到好多呢啲 似綠唔綠 嘅感情關係
俾著係我女朋友個ex搵佢陪佢睇醫生 我一定接受唔到

我覺得分左手之後 ex又有新歡嘅情況下
無論任何情況我都唔會搵

呢個係對我、前度、前度嘅現任最基本嘅尊重